游b成日hashtag自己唔還錢 係雞之類係咩心態？

還錢就還錢la 次次刀hashtag就吾拎洗還牙
臭g!

刀你老母 吾你老母 牙你老母臭閪5p仔

成日講人老母咁無禮貌既而加d細蚊仔

諗住自己屌咗自己先以退為進 等其他人唔會屌自己 自己屌自己好過畀人屌

😞

巧戇鳩
唔還政府錢點解唔拉去坐監

死臭雞

條撚屌幾時死